連豬驚好難玩

差少少先上第一…

第二名

咁咪好叻叻

多謝！

一人之下萬人之上

不過都係貓可愛過兔仔

決定今晚加兩蚊轉凍飲慶祝

你攞左第一先啦

好勁 我最高7000

邊個話女仔唔識打機？
由細到大不知幾多人唔夠我玩！

我先唔會嘥時間喺啲無聊嘢
扑嘢唔好

勁到...

秘訣係唔好驚死

就係咁樣死左

呢啲小朋友先打嘅機

自豪
兔妹其實打機勁叻叻

aoe都贏你啦

aoe你都有玩

多啲利用執到嘢同埋扣血嗰下嘅免疫時間

勁

由細到大都屌打阿哥

嘩，你好叻呀

大家快啲讚樓豬，唔係樓豬會喊